諗咁複雜做乜？和平唔得就升級啦

成班人係度咦咦哦哦做乜姐？
琴日還琴日，琴日過左去就算啦，唔好再屌D遲左走既人或者話佢地係鬼，我地亦表現出我地係做到和理非既示威，報紙佬D輿論亦到偏向我地果邊，昨日目標已達成。
重點係接下來睇下政府點回應，
如果仲係無正面既回應即係和理非遊行都係無用啦
咁我地唯有行動升級了
就係咁簡單。

不割席不分化！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

真樓主ho ball